點解現代香港歌手唔出英文歌?

以前大英帝國個陣 都有譚校長溫拿樂隊唱英文歌
人地哥倫比亞 Barbados 出到Shakira 同Rihanna
墨西哥都有Santana
個個都咁出名
香港人係咪真係英文越來越差
連英文歌都唔聽 所以冇人作
班歌手就廢到除左香港強國之外 冇人聽佢地d歌?

因為而家剩係出韓狗 style 嘅歌

party with TL

仲難聽過呢首

Eason出過啦

仲有aga堆demo

indie大把
主流aga d demo都係英文歌黎

淨係睇cctvb聽903味唔覺有

Janice堆英文歌冇得輸!

咁點解外國歌手唔唱中文歌

因為唔識英文

廣東話歌都唱唔掂學咩人唱英文歌啊

Aren't you glad

因為香港人重詞多過重曲？